領展街市強迫租戶出錢參與積分活動

天水圍街市買野貴就人所共知，但其實小商戶都係比街市焗撚住。

領展租貴就唔再講，好多街市既洗費直接向租戶收返，例如街市搞既會員計劃。c9買餸可以啪卡儲分換禮物，好似好抵屌，其實每一分都要同租戶收返，租戶無得選擇參唔參與會員計劃，因為街市強迫租戶簽租時簽署連帶條款，唔簽就唔租。

同時間，街市每月向所有租戶收取所謂宣傳費，但只搞門面工作，並未有為不同租戶宣傳。有時候搞時段特價活動亦係強迫租戶比折扣，例如咩火鍋節 焗海鮮檔搞幾蚊買海鮮活；又係平時焗生果檔比折，試諗下比街市搞一搞點可以唔貴

當然你可以話「咁你唔好租咪得 」但係街市自己有一班人係到玩，有5-10%鋪位自己人租左，方便控制住價格。如果有普通租戶退出唔玩，佢地就會放自己友落黎，所以你基本上買唔到平野。

好多租戶都唔想簽呢D連帶條款，有冇大神知道租戶可唔可以反對到？

領野

算鳩數啦

班人貴咗只會呻 呻完繼續買

都係既 個社會咁on9 你要生存就要跟佢on9

5-10%係自己人？你覺唔覺得會少左d

你應該講緊建華，你租約同邊個簽?

真係無計，政府唔理，議員垃圾，人人都覺得事不關己

臭咪又係奶
以死相搏丫笨

我平時買餸都會啪分，
最近先知原來租戶咁慘（sor9ly我太天真）
佢地叫我幫手開個post集思廣益。
當然佢地都知無咩用，純粹同大家分享下

我代開post 我成日係附近開工會走去R水吹

聽識得魚檔講, 係新開街市租比一般租戶, 等你幫佢儲到一班客, 之後唔租比你

佢而家情況係官方自己友佢對面已經開左檔同佢打對台, 但佢來貨平, 所以平賣益街坊, 點知而家到期話唔租比佢 (自願+$8000 都唔租比佢)

其實自由市場、供求關係真係冇乜嘢好講

不想相信

天水圍d c9去哂元朗買

你租樓，租約條款可以唔跟? 業主唔話事，租客話事囉

你講得岩嫁，街市比哂私人市場控制哂，你班窮鬼有錢咪買，冇咪滾。

資本主義嘛，當然錢行頭

所以係唔係冇得玩？
貧者愈貧 富者愈富 世界既真理

實有人係天水圍買既
個班唔想/唔可以周圍走既c9就比領展慢慢收皮

天瑞街市係比較平

本身租約條款係可以傾既
但係時至今日力量懸殊情況下 租客只可以接受不公

過多幾年建華愈買愈多就搵唔到平街市了

魚檔有一半係街市既
肉檔全部都係街市既
凍肉有一半都係街市既
仲有....

係嫁，你唔租有大集團承租。

哩個伯死咗未？

傾唔啱咪唔做 如果條款太苛刻業主都要承擔租唔出嘅風險

何君搖話要係天華起政府街市喔

終於有人講道理 其實自由主場根本就係咁 on9 講到班租戶水深火熱 賺唔到錢你估佢地仲租唔租

條款幾苛刻都好 佢都有自己友接
依家每兩年加三成租金都冇得反對冇得傾
唔玩就自己退出 貧窮既一份子可能真係唔應該出聲

我成日同叫我喺領展開舖啲藍絲親戚講

「條路自己揀，仆街唔好喊」

不過都係屌住領展撐政府

唔關貧窮與否 香港嘅營商環境就係咁 有邊個唔想買到平嘢 你可以睇下大本營啲嘢係咪會平啲 其實租戶都想賺到盡又想唔咁多成本

你都on9
如果市場對你份工underpaid你可唔可以唔做？
當然你可以話你一定會唔撚做 但係好撚多人無得揀
Underpaid都係有錢賺 你係唔係唔出聲成世照做？

我識有街市老闆係佔中既時候日日出去支持
係唔係可以免疫

做生意同打工都唔同，風險管理都唔同

好多人見到依類新閒就有理冇理屌咗先
其實大把街市友以前平租到死咪又係貼住出面市場平一蚊咁賣 賺到笑 有幾多人又知班友訪問時就屌哂鬼背後就笑騎騎死都租

所以以前班街市佬先可以上流到,有幾層樓

賺幾多袋幾多,依加畀領展食哂全港街市佬一半生意

做生意同打工都唔同
打工係做老闆隻狗
做生意係做香港人隻狗

Ching心水夠清 識分以前現在
有人以為以前班人就係依家班人
以前班人賺到笑 依家班人就要承受晒所有結果

先知

商業世界係咁 你估仲係房署ar

房署管果時大家日日話佢管得差 而家領展管得好左啦但唔侵你玩

何謂underpaid？

呢個阿伯屌緊阻領匯上市既鄭大班喎
你仲話佢先知